中聯辦召見人大政協 籲支持林鄭 譚耀宗引述：香港有人被利用作外國勢力棋子

港區全國人大代表以及全國政協委員今早到西環與中聯辦官員會面，譚耀宗會後引述中聯辦官員表示，港澳辦、中聯辦、外交部及駐港特派員公署昨日齊發出聲明，「四份聲明有個關鍵詞，就是中央對於林鄭特首及那個決定是表示尊重、理解及支持」，譚耀宗指中聯辦領導認為這六個字是「字字千金」，而這六個字也充分表明中央對特首的支持，林鄭月娥的尊重、理解及信任，亦充分反映中央是香港的強大後盾，中央堅決維護香港的繁榮、穩定。

譚耀宗又稱，中聯辦亦呼籲港區人大、政協一起支持特首，共同團結度過難關，幫助特區政府依法施政。

全國人大常委譚耀宗、港區全國人大代表葉國謙、陳勇和譚志源、前全國政協常委陳永棋、全國政協常委陳馮富珍等，早上先後到達中聯辦。無綫新聞報道，據了解，中聯辦昨日通知港區全國人大代表及全國政協委員會面。

譚耀宗又引述中聯辦指，修訂《逃犯條例》的初心是非常正確的，是為了堵塞法律漏洞，「但好可惜，包括好多外國的勢力是不斷干預和抹黑」。譚耀宗指中聯辦提供了一個不完全的統計，外國在過去這段日子發表了 67 次聲明，有各種干預，令事情變得十分複雜，特別在目前中美貿易戰期間，「香港方面有一些組織及個人被人利用作為棋子」。

中聯辦

外國勢力介入依個item真係好用 已經變左model answer

又外國勢力
都唔多講 叫賤人689講返 幾年前d證據先

根本9up 外國理撚得你香港 係香港人嘅齊心令到外國都想幫我地

係感動到佢地

無錯 再加黑警助攻 暴力對待外國記者

過百萬人去做外國勢力都唔撐中。共

中共政治智慧極低
完全係靠武力管治，垃圾

外你老母，係咪你哋d命值錢d，市民嘅命就不值一提？屌你老味死廢老

百鳩幾萬人，邊個利用？屌佢老母

同意！講緊港英餘孽林奠吖嘛！

國際都會要外國人營商，點會唔受外國勢力影響
北韓牙?

你D仔女, 孫子孫女咪就係外國勢力.

共產黨始終接受唔到自己人見人憎既現實

果兩個鬼頭一定外國勢力
特登搞到今日咁

呢班仆街最鍾意就係抵毀人係被控制
屌你老母，一係你就開名乜嘢外國勢力，耶穌係唔撚係外國勢力？中信天橋晚晚都有基督徒傳福音，佢哋係唔係外國勢力？

係正鬼佬面前shoot press記者組織點都會出聲啦

果個人就係林鄭

有大陸網友都講過共產黨一講唔掂就外國勢力㗎啦萬能key

講左5年口都臭 外國勢力係邊？

地球VS支那,一定有外國勢力

證據呢屌你老母

中共中聯辦 正正就是信奉外國馬克思主義嘅外國勢力組織!!

其實係外星人

依啲說話只係同啲廢老講，唔需要任何證據

又外國勢力

係呀 林鄭囉

俾外國勢力入侵果個咪林奠囉

非支那果班香港人咪外國勢力囉

氪星人干預

希望傳到去trump到

表示 尊重 理解及支持

語氣咁廢架咩依家

外你老母勢力，你地d細路番終國讀書做嘢先講啦。

自己檢討一下先啦...

外國勢力=中国共產黨

尊重、理解及信任

燒埋建制派選舉就唔係咁講

仲講外國勢力基本上就即係接受唔到自己失敗，找唔到原因解釋就繼續瀨

邊撚個控制我呀？睇過
我都想有得遊行 又有錢收呀屌你老母
次次市民唔滿意出黎發表下就話外國勢力
有冇啲新意呀

相反就真

中國真係五千年來都係咁

林鄭咪外國勢力

屌你老母你地班正苦狗官D仔女全撚部都有外國護照，同我講港人勾結外國勢力，仆街啦屌你老母個臭閪

愈來愈相信中聯辦真係唔係習派
呢個時候判上加油

將國內矛盾同怨氣轉移 將過錯推比其他國家

“Every lie we tell incurs a debt to the truth. Sooner or later that debt is paid.”

擺明要收人皮咁

俾外國勢力利用嗰個咪林鄭囉
你地自己人有鬼都唔知 蠢到死

Professor legasov

中聯辦煽動我地出黎

一係就真係智障

外國勢力圖：

會唔會係林奠兩個仔有份呀？
佢地兩個都係英藉.....

97到而家，幾多年？
如果外國勢力都仲可以滲入香港的話，咁你支共好好攝高枕頭，反省下啦，屌你老母

無講錯喎，好明顯係美國澳洲加拿大暗中支持刁帝上位，再要佢任命英國人林鄭，無所不用其極嚟煽動幾百萬香港人做棋子！可恥！

2015 年，特首梁振英大爆佔領行動涉及外國勢力，會在適當時候公開具體證據。

30年啦
64係外國勢力指使學生
講左30年喇

係林鄭呢隻港英餘孽搞出嚟
德國呢頭頒完獎比林鄭 轉個頭就收留黃台仰
仲話叫兩個仔喺外國唔好返香港 要避難點解要留外國 係都返中國
仲要讀埋啲洋奴大學 學埋啲西方主義 清華北大唔好咩 正一崇洋狗
愛國愛港一定反修例

慈雲山24K金：香港有on9被利用作支那共產黨勢力棋子。

講咁耐都講唔出係邊個國

港英走狗林鄭

永遠唔識收聲
永遠有反對意見就係外國勢力煽動

講到最尾都係漠視人民意見

中聯辦咪國勢力 林奠咪棋子

馬列黃俄

你咁撚勁咪利用返我做棋子囉on99

有無人睇hbo Chernobyl ？

共產黨係核爆後第一時間唔認錯，一定話係外國勢力美國搞事結果邊個錯，邊個倒台，大家心中有數

香港民主人權法案真係要過撚左
先可以塞撚住呢班撚屌把閪口